---
title: "Pacificrack"
slug: "Pacificrack"
date: 2022-04-27T18:30:07+08:00
draft: false
---

#pacificrack   
#垃圾鸡     
网站：pacificrack
 (https://pacificrack.com/portal/aff.php?aff=3596)支持支付方式： 
Visa,Master, AMEX
Discover信用卡
Alipay(支付宝)
Paypal

评语：   
史上最垃圾，垃圾中的战斗鸡。
高CPU网络IO占用啥的，删号删鸡不退款。
伪装外国人的国人商家，只推荐其中的 #玩具鸡 玩玩。
黑历史：
以前高配吸引用户，后面低配超售天皇，卡到SSH难连，现在回来挽回声誉，一点不可信。
